一人n間水準成日變既餐廳食物

大埔苑記牛腩河
pattern西冷牛扒
紅蜻蜓咖哩牛腩飯
麥當勞薯條
食到唔好味既薯條就嘥左成餐m記

你究竟想問餐廳定食物

一蘭拉麵

有時硬就俾左超硬
太硬就膠膠地

即刻食係會硬啲，其實係要你浸一浸啲湯

唔知叫唔叫水準
譚仔同雲桂香啲辣度

老銅成日出事，尖沙咀keep 到水準

Agree
間間既牛腩牛扒成日變

反而我食過一次tst嗌硬麵黎到淋badbad中意食cwb多啲